個女仔係狗女

近排鍾意左個女仔
但佢老豆係警察（佢坦白同我講）
幾好傾 feel到佢心地唔壞 同佢一齊我唔會講政治
各位巴斯，應唔應該繼續同佢一齊

P.S佢ig唔會po任何story 玩樂嗰啲都冇

祝佢死全家

中

有冇人可以貼沉晚係咁tag既警暴圖集
睇完你仲對佢個女扯得起既 你都唔係人黎

有冇聽過
死完全家死襯家

中出即飛

依個世界有樣嘢叫close fd
亦都可以customize

近朱者赤 近墨者黑，佢而家心地好，唔代表佢唔會受佢阿爸影響，後患無窮啊ching,識個第二個好過啦

淨屌

你係藍絲狗咪得囉，否則終有一日要講政治

自己決定啦，人生你自己既

你頂唔頂得順見家長果陣見到佢老竇先
仲要聽佢廢up喎
頂唔頂得順有一日比人發現做狗女婿丫

溝左佢, 扮深藍
同佢老豆拎料
再fw 比老豆搵仔
之後中出即飛

你得呢條路幫到死左既手足

係咁

我feel你老母
Feel到一個人好定壞，你以為自己professor X？

用共產黨果招打入敵人內部個中央, 以前支共靠呢招竊國

好明顯有洗白嫌疑。

新ac 出膠post

中出飛係常識吧

中出左先啦
前後抽插佢wet pussy再頂到最入大爆射

到佢俾個西你屌嗰陣
洗唔洗又開post問下連登仔屌唔屌？

係咪舊文黎 好似之前睇過一次

同你唔講政治即係你都未知佢點諗啦
仲話feel到心地唔壞

如果之後發現佢係港豬呢？

假膠